連登仔今日到幾多利是?

我先 我戰積係49封

上嚟報數

斬佢老母

真恭喜 最得寵是你

咁撚大封我都未見過

89封
過完年先開

屌 你實係打劫

得老豆老母果封

都好啦

我最多都只係試過有人放十蚊銀啫

啱啊 唔係必然㗎

繼續報數

一封都冇

大陸封利是1毫子

啲親戚生哂?

親戚唔多 十封左右

320蚊

全中國人都畀咗$1利是我

咁孤寒!? 下次玩即場拆利是

over咗啦on9

咁多?搵人滅蚊啦

舊圖

少樓上足足一嚿喎 你知唔知醜㗎？

計埋郭富城嗰封?

0$

咁橙?師兄毒撚俾親戚遺忘?

你地個個做保安㗎？
我得兩封

老豆與老母

我得阿爸阿媽
其他無乜交流

啱啊 我今日見到班仆街親戚 直頭一手反咗張食飯抬 成班都俾我震攝哂

聽日可能要去姑媽屋企
完全唔想去

所為何事?

循例拜下年

係真五係丫

0封

冇親戚

總數 2封
呀爸
呀媽
總計 40蚊

其實我真係唔明點解其他人d利是會大封咁多
而呀爸呀媽咁孤寒

佢哋已經俾咗最好嘅嘢你啦

我都知嘅 但係個心就硬係差d

俾我都會好心up嘅

做pt看更囉

30 人丁單薄

暫時36封，計埋今晚應該65封

嘩 做看更㗎?

30蚊定30封?

30封

都好啦 好嘅開始

每年新年都300封以上 初5收到初11
利申 做生意

嘩 好撚誇張喎
上樓不是夢

要派番比人 其實差唔多

暫時得6封 得阿媽依邊有，老豆果邊全部西人唔興依d野

派完俾人 會收到幾多封左右?

混血兒?

人地派比我既兩萬幾hkd左右 我通常都3萬包利事
無乜點多 因為我每年都派唔晒

嘩 痾撚線 介唔介意透露你嘅工種?

係 ，琴日連祝賀既說話都冇講 利是更加唔洗諗

做生意 汽車類
對學生黎講未多 對我黎講 好快洗晒

混咩

3 封 父母+表哥比的

廣東 廣西

親戚多

over咗啦戇9

好笑啦

巧威威 甘拜下風

英國，牙買加，香港

一定巧靚仔

老母做保安收170封

痴㩒線

就快可以換走部6s
又話人on9

8.8x2

呀爸呀媽
其他等初九團拜先有

sor law

Can I join?

7封 $3700

$20

吓

10000

買到個麥記包食

全部親戚 大大封